林作: 我目前同屆大律師裡面 我搵錢最多最出名

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

洗唔洗特登開個post講

唔係10A 真係唔識佢

搵咁多錢但買唔到一把梳？